[月經] iOS集中討論區 (89) 女魔頭已走 蘋果有冇救?

Backup呀

唔關香港事

iOS 12.2現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

12.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

因為仲有需求

Apple will donate money to rebuild Notre-Dame

女魔頭已走 蘋果有冇救舉杯到凌晨還未夠
用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口
說到終於飲醉酒

邊間教會

我以為你作架

舊design嘅受歡迎程度比想像中高
可能關X實在太貴事

Supply chain report suggests Apple will launch a new 4.7-inch iPhone in March 2020, similar to iPhone 8 design

A report from Economic Daily News suggests that Apple is preparing to relaunch a new 4.7-inch iPhone based on the iPhone 8 design.

This model would purportedly come with 128 GB storage, the new A13 chip, a single-less camera and cost around $650.

9to5mac 講嘅 應該可信

我個Lihkg個App成日Load唔到圖

G持
西女人走咗
添添冇得再老屈西女人手機當手袋賣所以銷量差
所以我地要更撐Tim

仲要等多一年

我假設呢啲嘢係真
咁點解唔早一年即係依家買部8仔
貪等新機好過癮咩

究竟chok平時花幾多時間諗title

你問等緊Se 果班開唔開心
俾人當狗咁撚

靈感話嚟就嚟

幾時先有個功能係電話睇部macbook有幾多電
新pro睇唔到叉完未

唔會有

又要懷念 steve jobs
當年佢點都要喺 MacBook 機身加電量提示

仲有Magsafe 令到少左好多機跌落地下

同一地方，Android 3G轉4G唔洗一陣就得，iPhone 就長期留係3G, 要load 好耐先轉返4G
就算收4G Android 接收都好過iPhone. 以前iPhone 用高通chips 唔會咁樣，嚟緊用返高通5G 正

想問下 翻新既 ipad pro 10.5 256 gb 係英國賣緊 5400 hkd 屌唔屌得過 因為我唔係香港但係今年10月前好需要部ipad 6月中先番到hk。但係唔會考慮 ipad pro 2018 因為好怕會變彎。除左依個之外會考慮ipad air 3. 大家點睇。因為唔知道翻新既ipad咩情況

點解要睇到電量？唔明

G 持👍🏻👍🏻👍🏻

放心 唔會有

想知叉完未
以前有綠燈睇
叉滿要拎走 有時阻住老母插其他嘢
唔通成日揭起睇幾多電又合返埋

依家cut埋真係好反智

而且連一個usb 3.0插口都唔肯留

usb3.0 同 usb-c係冇衝突

其實冇左usb3.0 port, 無論公司用同返學用都好唔方便

始終依家仲係usb手指普及既年代 如果一部手提電腦連插隻普通usb手指都連自備個hub先得 咁真係太離地

i mean usb-c都可以係3.0

我修正

我意思係指冇左usb-a port

仲有sd card
不過我諗Tim仔係想你用iPhone影相 唔再用單反

呢樣真係好反智 又唔係唔夠位放

老灣機城留名

大量體育明星助陣 Apple 重本力谷 Beats Powerbeats Pro 無線耳機

Apple 的第二代 AirPods 無線耳機才剛推出不久，又有另一功能相若，但走運動路線的 Powerbeats Pro 無線耳機發表。為了配合無線耳機於 5 月上市，Apple 特別找來大批運動明星，拍攝了一條廣告短片造勢，昨日該廣告片上載至 Beats by Dre 的官方 YouTube 頻道

Apple 今次出手非常重，找來的運動員可謂粒粒皆星，涵蓋籃球、足球、網球、拳擊、體操等多個範疇，熟悉的名字包括勒邦.占士、莎蓮娜.威廉絲、夏薩特、西蒙.拜爾斯和安東尼.約書亞。廣告中可見運動員在努力鍛煉，同時佩戴著 Powerbeats Pro 無線耳機，以突顯無線耳機不易脫落和防水防汗等特性

轉至unwire

全部體育明星都戴白色

Apple嘢愈賣愈貴嘅原因係啲錢拎哂去請巨星拍廣告

怪唔之得你咁想要有得睇電量

白色唔會好易污穢咩
我有啲心動想買

啱啱拎手頭上部S10 check下
真係用緊360

Nigga戴白色

Hkd 5000 中價 iPhone. 價錢 ok

但係外型同 iPhone 8 一樣，宜家用緊 iPhone 7, 8 果啲點解要換？ 仲行得好順

更強嘅性能
iPhone 6,7,8 唔計鏡頭都係一樣樣
同埋係想吸引新嘅用戶轉會

戴黑色啲廣告會睇唔到會耳機

福來村灣荃紅頂留名

五盾蚊單鏡機......

An 機又超廣角、又長鏡....

唔該蘋果俾啲競爭力

仲有電視劇

dump咗佢啦

嚟緊仲有寫game arcade

亲，與党同在啊

頭先部ipad跌落地 無表面傷痕
但係部機好似變鈍左，touch screen又有時無反應
重新開機都係咁
有無人試過咁？係咪內傷

禾最愛國愛黨

a13 好似唔係euv 7nm

iPhone 8 好似仲係高通 chip？

反而我 3G -> 4G 要熄 mon 一陣開返先會跳，就咁著住好耐都唔會轉 4G，特別係手動係 setting 轉個陣，會無上網幾秒但都係 3G

唔係嘛

正常，你就算唔熄mon 3G背景都有Data用緊，熄mon既話冇data用就快少少上返4G

台積電即將為 A13 晶片使用 7nm N7 Pro 制程！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

EUV強化版

三叔今次就真係比到用家wow啦

Beats 不嬲都搵星拍㗎啦

所以個價都會反映返
快啲出啦

Skynet搵電話

Iphone 8我記得唔係全部都係高通chips
港版就係用高通chips

XS XR就全部都係intel chips

我部XR收得差過8plus

反而我用數記Xs Max Intel chip收得好過7 plus

今代啲機係收得差咗
我部xs同兩老嘅XR都係收得差

2019新iPhone都係intel？

你指咩parts先

唔係講緊chip咩

而家買返Qualcomm呀嘛

2019新iPhone一定用返Qualcomm啦

篇新聞唔係話2020 iPhone 先轉？

似溝埋用
同當年iPhone 7一樣

唔係想潑冷水，但係而家都四月，真係趕得切redesign soc 同mass production?

4g/5g chips 姐

大體冇變
整多個鳩通modem版應該夠嘅

但唔係就咁啪落去就得ga ma?
個外形大細如果同intel chip 有d 唔同的話都未必可以即刻用到？

鳩通用台積電點都細粒過Intel祖傳14nm掛

無，我都係問下架咋

今年嗰部應該冇5G啦

年年換機嘅人無所謂
長用嘅，部機又差唔多夠期嘅就唔知點算

有5G都無用，未有電信商有5G

香港好似預2021 年先普及到5G?

香港5G限速 有咩用

除左大圍結界
你套返當年4G啲野就得

e.g. 收唔到5G，用緊4G 部機係咁搵5G網絡 食電

2020 用番Qualcomm
2021 先有5G

蘋果不嬲穩穩陣陣先出

我諗住部X用到5G出先喇
除非佢又整lag部機

我覺得係2021開始有 但係會好貴同埋coverage差
再過多兩三年先真正普及

以香港電訊商食人唔lur 骨既作風，都幾肯定初期會貴到阿媽都唔認得

等到有5G儲值卡先換機

因為香港人幾貴都肯比錢

想問吓share apple music係咪會要share 埋iCloud

想問吓 iphone7個mon有少少離離地 巴絲有無推薦邊到可以整一整佢？

我會等4g plan 再減價算
香港d 濕鳩電話限gb 數，5g 只會加速爆data

求救
啱新買左部xr
照舊諗住係icloud backup返
按程序禁要我software update
load左成半個鐘都未開始up到
可以點
back又係去返揀icloud backup個頁面度
想點

跳過哂啲設定
直入settings嗰頁update咗先
然後再洗機嚟過

而家shutdown完再setup過
終於係preparing updates

理論上係 要入family

有冇pdf note taking app 可以sync google drive 可以推介下
Notabilty 同goodnote 都唔可以sync

咁點解咁多人上網搵人夾既？

我之前都係咁 但揀左set up as new iPhone 就得
不過我最尾放棄左iCloud restore 唔知撳set up as new iPhone之後有冇得restore 你自己上網搵搵先 驚伏左你

5G 分兩part,
24GHz以上既 mmwave 同 "4.6G" 既3.5GHz

mmwave先唔講馬𩣑山有結界同3根本無買到,

本身mmwave frequency係高到可以俾oxygen吸收

所以5G手機最少要上下右左各一個usb手指咁大既天線

而3.5GHz根本只係4G 技術包裝5G名上去

5G成件事好撚on9

up完restore緊
re左成個鐘三分一都冇
明明以前5換6換7都冇咁麻煩

長知識唔會比電信商搵笨

有無整過機既巴絲有好鋪推薦

咩年代呀仲n字

應該又係hkbn作怪

想問下有無人呢排app store update apps load得勁慢，已經用緊wifi up

成日update唔到要restart

又有問題
xr點show返個battery%出黎？
display同battery都冇呢樣野
係邊度？

右上角，拉落嚟

原來係咁
冇得係下面拉上黎好唔慣

求救 忽然之間入唔到

比返張卡人啦

因為佢哋唔介意囉

ios 個內容限制點先可以block指定嘅網又唔block晒所有*網
我跟晒佢做都係整唔到呢個畫面

佢個成日過濾好煩 乜都block柒晒

*成人

我喺個apps到買卡架

我會用adblock block個網

佢會咁

利申：我唔要自己add website果種

你唔自己add點block

新iPhone 三鏡頭但有黑色coating遮住

但都係好樣衰

yeah 慳錢年again

我今年應該冇嘢買
除非佢出iPod Touch

我都係
等iPhone xis

係呀屌

而家apple啲新嘢係要啲客放棄舊機啲好嘢去換新機
好on9

比得起一皮咪唔洗放棄

最慘係俾到一皮都仲要冇咗個headphone jack

都唔係呀
有啲嘢cut咗就無

佢預你再加千二買AirPods

跟住每年換對新 air pods, 因為電池死咗

之前係咪有個巴打買咗lg個新4k mon?
想知用成點？

powerbeat 2k 出年粒電唔知點

有藍芽

佢啲電多過AirPods
就算老化都無AirPods 咁虧

唔你香港買嘅iPhone，如果入面個電池係原廠，可唔可以去香港嘅apple store畀錢換電？

年頭買左aw4
而家部windows notebook 狂BSOD洗機都冇用
考慮緊macbook 但隔離mac post個表部部都有鑊氣特別個keyboard真係
打字手感大戰windows 10，兩舊屎好難揀

等6月睇下會唔會出新機

就係唔知頂唔頂到六月WWDC (而且唔保證有新macbook)
日日都俾部機撚到想dump部機落街

我會揀Windows機
可能淨係用嚟讀書打report無所謂

買部mac翻修機用住先 到時新機啱用再換

mac真係當佢時間停留咗係2015好過
好後悔果陣冇入mbpr最後一代齊port

根本就垃撚圾
都唔知呢四年d人仲點丁得落
有lenovo x1 定 mbp
一定lenovo x1

又或者xps嘅
總之而家真係無咩特別需要都唔好買MacBook住
寧願忍吓手，啲舊機頂多陣

本身啲spec已經係mark up晒，都算，當買OSX
但一部電腦玩到連keyboard都咁重鑊氣，真係

個個都搶住捐
最大問題唔係錢，係啲料
燒咗就無了

無法架喇，歐洲啲教堂好多都起成幾百年都未起完，啲料都無可能下下跟到原設計。
好似德國咁，依家個科隆大教堂，都係現代產物。
只要還完到個精神同氣息，都可以接受嘅。

mbpr 15 13‘翻新機最後入手

用緊都好後悔個陣冇升爆上i7 16gb ram

Same

部black shark 2用Oled但係可以set DC調光
姐係可以冇咁閃

Apple可唔可以係iOS 13搞埋

有無人試過upgrade左新iOS之後會有時無端端swipe 左同右? Lock 完再unlock 又即刻無事...

冇錯呀屌

DC 調光係直情唔閃

但據聞唔係單憑 software 搞得掂嘅事
所謂類 DC 調光嘅 kernel 都有唔少妥協
加埋啲色要重新調校
未必係短時間內做到嘅嘢

Retail head新head都係女人
琴日新ig 一黎就係IFC store

Apple真係好睇重香港嘅成績

宜家battery低過80% 係咪無左免費換電？

最尾條女有無ig

我果部13吋mid 2014底配普通咁上吓網/做吓文書嘢/remote desktop仲好夠用
去士多撚mbp覺得唯一好嘅就係輕左好多，然後就沒有然後了

你去IFC搵佢真人

睇條女對眼就知比人擺上枱啦..... 死魚眼個笑容假到

新西女人點名要佢影
佢冇得唔影

oh my god

保養內咪得

做咩？

我屌呀

有變咩

夜囝咩都啱

回收價好似低咗

做得apple 既女都有氣質
後生唔肥都夠

7plus一樣

iphone xs冇聲係咩問題?
睇youtube有聲
但來電,massage,打機都冇聲

終於捉到iPad Pro 10.5 iOS12.2倒水電既鬼

平時係屋企長期連住wifi叉滿電放一晚0mins screen on time可以走我10－15％電，入去battery usage睇係個App Store食緊我電

而家一去旅行停左個wifi叉滿放一日1％都冇走

到底個App Store係發生咩事

較左靜音制？

我都想問

係淘寶買左張8 Plus全玻璃全屏mon貼
比較少見
一貼落去即時既效果幾好，又唔會食左d mon位
但正式依落褲袋用左一日
就成個邊zip晒塵、毛毛

原來真係
唔撚知幾時lock左

個囡囡okay丫 女同事feel

好核突 但會狗衝

嘩屌

Jony去撚咗邊

係咪瞓撚咗

唔係真掛，好鬼樣衰

可能真

根據過往經驗，最樣衰果款就係

90-120hz

去咗配音做旁白

多得支那 近年d leaks真到無得再真

條女教final cut pro架

好似係叫Victoria

啱啱買咗部MacBook 突然間好想學下點用final cut pro 點剪片

係Victoria
個ig入面有提佢個名
我要去IFC瘋狂學final cut pro

請問有無巴打知道有時如果收到d包含左時間地點既機票/酒店email，日曆 咪識自動建立左個好詳細既行程資訊係相應既日子，如果我唔小心del左個行程，可以點樣重返建立返？

但其實點樣可以整到個靚啲嘅三鏡
唸唸覺得呢個已經算唔錯

入email 再搞

淨係加鏡頭 up cpu
可以不了

係email到點搞？佢又無野比我襟再自動建立一次

屌好撚肉酸

我反而想知點樣開返呢個功能

Siri suggest

紅綠燈咁排法會唔會好d 呢？

衰過大陸機

留守xr算8plus更加要永久保存

其實咁樣都算太大問題，但係唔凸鏡會正好多

而且篇文內嘅Spec如果係真嘅都唔算太差

呢個look 真係好冇美感

以前5s diamond cut, 7plus細雙鏡+jet black果種design 人人見到都係好評如潮 大陸廠同an廠個個跟住抄

呢兩年既design language真係不敢恭維

利申 迷tim黨☺️👍🏻

成個左上角就咁放個巨型正方框上去佔左近20%機背

加埋殻既真係柒到唔敢睇

佢係平面都仲ok 少少... 凸出黎真係頂唁順

禾刀系迷TIM黨
你見我上面淨係問Jony去左邊（去埋右）就G我對添添幾公道

今年好似話冇咁凸 但都係會凸出來

生癌症咁

睇黎都無咩人知
到底點樣會自動建立/出現

forward番封email俾自己？

上面咪答咗你囉
Siri suggesg 呀，入面Calendar，Found Other Apps

Siri suggest 係以前iOS 9 叫 ProActive 嘅延伸功能嚟

一日開左啦，你唔開直頭唔會識自動個行程添啦

試左，都係唔得
睇黎佢同一個email淨係自動建立一次
唔小心Del左就唔會再自動建立多一次

想自己換iphone 電
有冇邊個牌子代電比較好
我係iphone se

Sor，我睇錯以為話點開返

上面係有人問點開返嘅

點解用Airpods配Apple Watch聽歌好似大聲過配iPhone嘅

史前IPAD4係咪已經TRADE IN唔到,我上APPLE個網睇已經唔符合資格

想問問
其實如果同屋企人夾Apple music
其實係咪一定要同人夾埋iCloud
我想指定同某一兩個user夾iCloud但全部一齊夾Apple music咁得唔得

大覺得今年10" ipad pro 點?
買筆買埋kb 大約一皮
老婆用黎畫下畫
讀下書

拎去街邊2手舖賣，都有幾舊水

我老母次次都買三星年半就壞
4000 蚊一部, 放又放唔出

買fold
兩日就壞

計返年半蝕哂4000蚊

買部XR 年半放返出去都唔會蝕咁多啦

女人真係死蠢

我覺得外觀冇影響
買得 iPhone 嘅根本唔係貪佢個設計

walkin先有

應該難d 同埋第日買app買戲都會用發起人個ac

關左個共享購物得唔得

我諗緊放唔放咗部s10好
已經玩厭咗

有無巴打有用Now E 同 Apple TV?
想知Airplay落電視得唔得

THX,咁都好D

呢個應該係唔share你買咗嘅app
不過我未用過 唔敢肯定

但你唔好預好高價 出面細鋪放可能仲高

人地Apple搞family個原意係俾一家之主做Admin
加哂成家人入去
一個價錢可以成家人用（同時令成家人都入哂Apple個ecosystem）
唔係俾你求其搵幾個friend組團share月費

我一直唔明點解要夾plan 幾十蚊一個月任聽 一日都係講緊$3唔使 你課次金都唔止呢個數啦 人哋都要揾食生存㗎

我都唔明點解會有人聽歌都要慳到咁盡為咩

我真係幾個親戚share，但各自有各自買左iCloud plan，而家唔知點run

有啲人個個月都開新account扼試用

仲有，我地唔怕share account買野

岩岩由Android轉會過黎
想問下WhatsApp 可唔可以set group msg唔震唔響但會有通知？
一mute group就通知都冇埋

group入面有custom tone, 你試下

試過 佢會提你其他人買左iCloud唔會直接share 會問你洗唔洗include果個人

冇用Now E但用now tv

一個月先58蚊...

iPad air 2 個mon有黑影仲有冇地方收？

同屋企夾又另計啦

icloud storage 唔share 咪得

想問一般電話大鋪trade-in iphone7 128/256 -> xs 256要補幾多?
(例如衛訊)

我想share俾某一兩個user

俾個參考你
我舊年九月胃訊8plus 64換Xs 256補咗$5500

一啲「補」嘅感覺都冇

想問下apple music係咪比Spotify多啲日文歌？

想問下ipad pro 10.5學生用黎jot notes 睇下片 夠唔夠用幾年

可以較唔響但好似較唔到唔震？

Now隨身睇App好似又故障

Trade 咗部 iPad 9.7 gen5 換新 iPad mini 俾老母用
舊機 trade 到 $960 嗰陣嚇親

實夠用 同你用途一樣

點會唔夠
iPad mini 2 六年機都仲用緊
iPad買到神機就用好耐 10.5 pro係其中一部

嘩我屌
BTW 都會鳩衝

Now隨身睇app終於整返

條友而家d片好唔掂 又落晒黃bar 勁多廣告
你淨係係頭中尾加都算 佢幾分鐘都插幾個

冇計，Hit rate越多廣告，以前一條黃bar都冇

adblock 唔係block哂咩？ 睇得好爽喎

iOS app no

佢自己加

講兩句傳聞賺到笑

其實年頭apple send 好多樣板比出面設計同做demo, 可能係其中一個設計都唔奇

如果傳到6-7月都係咁, 應該confirm真la

Chok子轉行做YouTuber啦

Chok囝有冇Jonathan Morrison或者EveryThingApplrPro咁靚仔
或者似MKBHD都得

無錯，君不見casetify se2 case

咁用面具好過

或者學detroitborg實力派開箱都得

好似Rock哥咁應該做得過既

佢好耐無點怕片

首先要有$ 買d機嚟開 一開波冇sponsor

零售部阿頭sponsor
只可讚不準彈

仆街啦部2017年iPad
開始有兩條線有時閃下閃下
大家有冇咁嘅情況

Apple store突然龜速

網上爬極速光纖+asus router

部ipad pro 10.5 睇睇吓片多咗條綠色線

仲要啱啱過保養 無買到apple care

過咗幾耐？
過得唔耐嘅話試下同天才講條線喺過保前已經有
搏天才隻眼開隻眼閉幫你搞

有無人update 最新ios 之後 wifi 狂斷

有無試過reset network
周圍的wifi都係?

1個月左右 聽日拎去問吓

龜速咗一排，唔知咩事

好慘 過完即有事

有新Beta

連wifi未

Down緊

Xs Max仲留緊12.2，睇睇到時12.3有冇咩分別

標準答案：順咗d

乜撚野嚟

咩嚟㗎 ？

唔知，部機淨係裝YouTube同埋Google Maps既App，你地快啲睇下有冇

點去呢版？

I-cable 上 App Store 都龜速左一排

睇pdf出ipad 2018 定mini5 好？

咪 YouTube 同 google maps 共用 data eg 你登入過邊個 account

睇pdf mon size最緊要夠大
所以2018

整左 最離奇係得部xs狂斷 部8 同ipad pro 都無事
係更新完出現呢個情況

啱啱iPhone XS Max係12.1.3死左機搞到要我去電腦retore焗住要上12.1

beta 3?

我係TST果間store
有條友 提供唔到單，維修記錄
然後係度嘈
話唔知幾時賣買機
藍精靈話check完system
話你過左保，維修記錄都無
條友重繼續堅持 話自己唔知道幾時買 幾時過期
又問返精靈 話 你會唔會記得你買過既野既日子
我就咁聽佢講野 覺得佢過左保 想R整返部電話😂

好撚cheap

堅持左接近1粒鐘😂😂😂
個藍精靈又真係解釋足一粒鍾

有冇影相app可以一影完個下就寫到字落去
跟住先save
(類似whatsapp咁)

Shortcuts?

Beta3好撚順同快

有無人用美國ac有用News+睇雜誌
諗緊將唔將部iPad轉美國ac

instagram

冇閱報習慣嘅話
轉完你都唔會睇

有睇
主要係唔想周圍搵雜誌pdf

Xs max條邊分唒
有冇咩方法可以搞搞佢？

花唒

銀色機？

係
用case條邊唔知點解會花唒

有睇開嘅話呢10美金係好抵俾
不過我唔識搞美國信用卡嗰啲嘢
所以淨係用免費news

點set?

有，上面都有巴打有呢個問題

好撚食電

點解咁多人唔睇好11???

淨係UPGRADE CAM, 又貴/重

用緊6Plus 仲諗住黎緊換11

不了 我係你就到時換xs

大機真係好重, 仲未計CASE

XS 都可以，11未出就咁多負評

全裸緊，用耐左大機發現隻手會好攰想轉返細機用
但少少擔心打字會好唔慣

今次11 會唔會又加價 舊機又原價繼續賣

如果將最個save to album變做share嘅話好似彈性大d，mark完d野就可以立即share出去，而唔使再係相簿到搵

你用咩機

尋晚我用落 唔食電喎

因為樣衰

腫瘤鏡頭

大家點睇iOS 13傳緊iPad support mouse

唔係掛
咁macbook咪慢慢收皮

想請問大家

如果有位用戶 只有一部iPhone 有Apple ID登入了iCloud中的Find My iPhone

如果之後當事人有一日唔見咗唯一嗰部iPhone 當事人點先可以log in返自己個iCloud去lock機？ 因為用其他電腦就需要two-step authentication 即係有6個位嘅數字要輸入先log in到

但如果使用其他人在iOS平台上的Find My iPhone app去登入當事人的iCloud呢？ 咁會點？

如果有就真係可以買部ipad連周邊

加返個share 唔需要share就cancel就得

mouse唔知啦，但而家傳可以當mon用唔使用third party app

2step 可以用Sms,登記多幾個認證嘅電話號碼同email都得

只要你用落唔覺得lag同倒水嘅話
冇話無可能

另一個考慮係佢未必上到ios13，慢慢會有d app update 唔到

Thanks very much indeed

買咗diet用過幾次

老人家睇片用就一定得添

買完一日即refund

有機會係為arm macbook 做準備

早知我都退 佢會搞到部macbook好熱

近日家母投訴成日hang

連老人家都屌嘅話
部機應該真係好慢

彈app啫，不過慢係真的

佢又真係識揀時間
我好肯定佢唔知出咗5

我攞上手玩又係幾難頂
用用下變黑畫面彈出home screen

老豆果部又冇事喎升埋beta
佢都係FB viu tvb youtube 去旅行都帶

爆芒冇保養邊到整最平

最好即時整，冇錢去apple

用緊 6s 3.5年
速機最部時好時壞(打機方面)

而加換Xs會唔會好不智？

驚佢好快出新機同埋減價

我再貼就變打手
打電話去問有冇貨 跟住去到講要睇住整

有得驚嘅咩
咪又係年年9月出新
出新後減唔減價就唔知，分分鐘停產

xs 咁快停？

仲有閃魔打手

仲閃魔咁out

仲用緊

閃魔都幾好用呀

求推薦

我都想知有咩moon貼好用？邊度有得痴？

Hoda正好多喎

講真下部xr變雙鏡有冇人會狗衝？
lcd + 核電
係冇3d touch

你覺得蘋狗會唔會咁佛心？
佢咁樣出仲有咩人買xs / x?

因為無所以兩部都唔買

佢真係停都唔意外，唔係點迫你哋買最新嘅旗艦機

如果新iPhone有三鏡+細M額+Type C嘅話
繼續賣Xs都唔怕會爭飯食嘅

iphone XS max有冇廣角鏡介紹？

咁XS唔走

一係XS減價，但係一減價就會頂死咗佢新嘅XR

唔減價就會同新嘅價位撞哂

唔三鏡得唔得 火箭炮排位真心核突 排位抄下Sony Samsung 好好多
Type c

當然唔減價啦 新機加價咪得 舊貨自然有人買

MFI type c

下次試下

等緊下部新機，
之後幫兩老收兩部8 plus，最後上車機會

新機底價萬二蚊 咪吹佢唔漲

一係XR跟住一齊減

又可以怒屌添曲

xr 未必有update 呢
xr 個定位係se 咁，應該唔會年年update

其實我想等再減價先買
個陣我啲fd 4千幾買6s
我想等到6k就會買
會唔會有啲不切實際？

想問下有無人XR都有Wifi 假死問題？ (iOS 12.1.4)

個手掣support remote play

呢個本身出雙mon都係咁嘅（內置加隻1080，而家隻4k就唔試喇，mid 2014肯定唔掂）

咁起馬要等兩年喎
上年既 iPhone X 全新都要$6800
求其返多兩日工都千幾啦

XR 應該有 mac rumour同郭XX都有報

買就買得起 但心中價值都覺得唔抵

用緊ip7 12.1 換完電都仲係好食電，一日幾差
想問backup 再洗機再裝有冇用

macbook 除左唔用 點都熱架

無用，ios定律。唔係當年出嘅新機上最新版本ios電量一定跌之後點解⋯人所共知就係迫用家換新機囉ios 12已經好留手，無整lag啲舊機，電就算吧啦，細機要尿袋跟身

到佢減到你心中個價部機又真係抵係嗰個時候買？

點會呀 用緊diet真係煎兩隻蛋都仲有多
平時用都係暖

請問有無人知7.51gb 既icloud係點樣放返走？用左好耐iphone第一次見呢樣嘢出現係storage

救命 拎住尿袋仲重過拎ip8+

我覺得如果佢要打低價市場，不如xs 減價好過出xr2
一來xr 如果要升到有市場價值，可能都係up 上a13 同變做雙鏡，變左同xs 有d 重疊，二來仲可以直接散埋xs 貨尾
所以我覺得真係未必會update xr 住

冇開iCloud drive

就係熄左iCloud Drive佢

其實你可以出返去settings 去最頂頂自己account
入iCloud
manage你個iCloud storage
再搵iCloud drive
入面可以見到有咩documents霸你咁多位
可以向左swipe刪

用慣細機適應唔到大機手感重量

Moment

我信我部6s可以再戰兩年
唔打機絕對可以捱到
但我而加要打機
間唔中 自己熄機再開
電磁又開始有明題損耗(89%)
心大心細 想買 為打機
唔想買 因為我部機仲好順好用

咁咪買部 iPad mini 囉

已經兩年冇用過尿袋

8+, xr

已經買左部ipad 2018 買完先覺得想要mini sizes
2018既機件
同埋我打極速領域 細機好打啲
唔洗咁大部拎住

咁其實即係唔可以再戰到兩年啦
我部4s 如果淨係用黎上safari whatsapp 都可以再戰多兩年tim la
但係因為佢唔能夠俾到哂我需要用既功能我既時候，我仲點解要死守部4s 呢？

4s你唔更新仲點適應而加既app 再加埋打機
部機我估 都唔會好順

但我6s更到最新 打機都無事
電磁損耗只好靠多叉電

再戰兩年都係我既估計
但短期幾個月至一年絕對無問題

如果你覺得可以再戰多幾個月，咁咪等到九月睇下新發佈會係點
可能到時xs 減價，或者8 又減多d，到時再考慮

不過好似上面d 巴打話齋，到xs 減到去你覺得岩既價錢，到時個性能係咪你真係岩用呢？

最近幾日部iPhone 8個touch id 鈍咗好多，明明隻手指cover咗個home掣+掂到金屬環，但都係認唔到...要畀少少力印隻手指先得。

但重新開過機又會靈敏返，輕輕掂落去半秒已經認到...但過咗半日又會鈍返

有無ching個家庭共享用唔到

想問下有冇人試過touch id用唔到， 直情有個prompt話 unable to activate Touch ID on this iPad， 仲試過發熱， 係熱到辣親手嘅嗰種程度

似係短路喎
拎去整啦

有無試過重新register過隻手指

過曬保養去整洗唔洗錢 如果唔爆炸嘅我就咁用到佢壞就算

同埋奇怪在佢home制有反應

就係scan果個功能壞

Ios12個cpu調度激進好多所以食電
換來快反應

有冇source？

算啦，唔好幫apple 兜。咁樣講ios 9個cpu調度應該最激進，因為6s嗰陣最順無lag

Old

New

咁Windows 10係咪用得少ram過windows xp?

Google就搵到
係咪要人餵埋你

即係你想講apple呃緊geekbench score

5s 2%算唔算激進

新版本ios令舊機開app慢咗, 點解先~ 今次apple應該唔會好似ios12咁仁慈, xs/xsmax/xr 都賣得唔好, 舊機上ios13

iOS 12.2

之前曾經起mobile data 入面關左某D app 既 數據，依家想開番個數據，但點知唔work，自動再幫我關番。

請問有無人有同樣情況

係 iphone x 來

可能真係短路，一晚standby冇咗40%

APP STORE UPDATE左個TERMS AGREE極都唔得,有咩解決方法,已經重新開過部機

我都係咁

有無人試過咁，爬過好多文都唔得，已reset 過net worksetting

用左兩日12.3 beta 3
電好過beta 1&2
Apple Music 日日彈兩三次app
用airpods，藍牙耐唔耐自己斷再connect返

報告返琴日話ipad touch id短路， 頭先得閒用過 探熱器去度個溫度， 個探熱器華高得滯佢度唔到 睇嚟真係要攞去整

又黎

教埋你點換機

Apple唔好再send呢啲email喇
愈send得多盞愈整cheap自己

今次教埋你點Backup，幾有誠意

我想reply : 不了

冇得唔整 完全唔正常

中左招+1
應該係蘋果問題
台灣個邊都有人中招

一樣
屌你老母apple我要買野呀

唔該曬先, 喺呢度先得到啲有建設性啲嘅意見, 喺出面問畀人屌死咗十世

依家手機台得打手同五毛咁滯

更新唔到app

ios 有無得隱藏d app, 唔想比小朋友搵到？

價就識加，野又做唔好

屌那媽,咁耐都未整番好

Screentime

踩XR嗰啲不願面對

係班用X嘅真考古人員啫

所以我一向都話外觀冇影響

US直情冇人買X？

應該係官網冇嗰啲就唔計

其實XR賣得唔算差
但點解Apple成日叫人買XR
令人覺得XR賣得好差

原來X都換到$4110 gift card

未出X之前d iPhone仲好值錢 如果真係年年換都補少d
而家部X已經跌到仆街

仲記得上年尾大把連登仔幫手散夾心X

部SE一出用到依家終於壞壞地
焗住用番部翻新6仔
想問下如果想換細機嘅話買7定8抵啲？
定係捱到9月睇下有咩新機好呢？

老實講如果我唔係用緊X
6-7千budget 老味都揀xr
粒電同底板緊要

點都8 A11好好多

8 啦 新d好

喺apple store換？

等今年年尾出雙鏡XR 囉

喺brightstar度睇有，士多trade機應該都係差唔多呢個價

有無巴打都更新唔到app
係咁彈個同意條款出來

Beta 冇呢個問題

Down唔到app用唔到wifi

用第二個ac又得

多色正喎
條邊用落邊到覺

我部6s自己換過mon 電
Trade都無得trade

平平地買部iPad睇書睇youtube,點睇
用iPhone睇書好似唔夠爽

你都答左自己 去買啦

諗下自己想要最平嗰部定係mini

我都諗緊
mini打橫睇夠唔夠大做到"一本書"呢個效果?
我唔會較字大細

Mini係直向單頁漫畫size呀，橫向雙頁太細

只係1個翻譯app更新唔到，其他一個個更新

用緊ios12.3 beta1

reeder 4已出

有無得search?
Feedly無

想問下值唔值得買？本身用開Feedly

差少少贏咗8/8p/xs/xsm夾埋

7都仲有咁多

由%轉返做實際數字可能 2018 8plus都多過 2019 xr呢

Apple recall古董三腳插頭
好好奇仲有冇人有呢隻古董插

好似有ipad 2 火牛

iPad 3

iPhone X 明明最大電仲有94%

頭先25%跌到20% 只係兩分鐘 有無人試過

這款牆壁插座用插頭轉接器在 2003 年到 2010 年隨附於 Mac 和某些 iOS 裝置，並且也包含在 Apple 全球旅行轉接器套件中。
Ipad 2唔係嗰隻新款啦咩

我好似有一隻
Firewire

考古回收

我好似係舊iPod 同埋舊Airport express

今年iPhone都係Intel 4G chip 可以唔買了

年尾換部ipx 再戰兩年

Apple真係好環保，成日搞回收活動

仲有得免費換新插

賣咗隻2k mon
新mon買lg定dell好

戴爾

好想買U2718Q
筆直同功能都啱心水
但網上真係好多災情

等apple mon

LG 會同apple 夾多少少 買嘅話直上4k 唔使諗

我個隻冇字 但唔知係未apple既 唔記得係未以前部mbp2010留低既 有咩方法認到

最後佢話冇得整，要我買過部

呢隻當年跟3GS package 比
非常唔好用, 佢只係套住,
插牆制會因地心吸力跌落黎
當年係因為香港用英式三腳先有
水貨果d 美式/兩腳, 方便換頭

但香港user 多數自己配火牛用
加埋當年條自毀叉電線

總之跟機既都係次貨
所以造就好多oem 配件盛行

用緊lg 27ul500真心唔錯
不過你想要埋usb-c就要ul850要5000幾

XI 真係

我覺得 Iphone 既頭50% 同尾50%電
跌既速度係差好遠
可能為左battery test 好睇
頭10%可以用成個幾鐘
之後就愈黎愈快

應該唔會有高通住
佢每部機咁收授權費
Apple為咗壓低成本
應該唔用

5G冇得唔用(好似係) 除非Apple自己整到出嚟？

但2020先有5G

用緊X咪等多年先換

想問下巴打們，我下載完public beta嘅描述檔但係點解會檢視唔到個更新

我粗略計過
Dell U2718Q $4000
LG 27UL850 $5800
$1800差價
LG多個Type C
多一個HDMI（Dell得一個實在太少）
少兩個USB A（我電腦好多嘢插）
有HDR400（雖然我冇咩研究唔知咩嚟）
有built in speaker（雖然我另外有speaker）
諗緊呢$1800抵唔抵俾

定係cheap到盡買UL500淨係要個4k res算

有冇巴打識處理用safari/chrome上fb變左咁，clear過history and website data都唔得

開左adblock之類？

想要隱藏個Youtube App

得左

hdr 400係認證黎姐，好似就係峰值亮度去到呢個數咁，不過見人話睇落同ul500差唔多

iOS 無得封133?

重新開機都冇咩？

用screen time lock

要restart喎

已經restart過啦

已經重新開過啦，不斷重新裝都無反應

求救 有冇螢幕錄影app ？

ios12內置功能，係control centre

我要係safari 錄影片
開左錄聲都會冇聲
聽講版權問題?所以會冇聲
所以想問下有冇 其他錄影app

Control center

就係用呢個錄safari播既影片會冇聲

屌 我認真

重裝public beta profile.

又真係冇聲喎

想問個換機嘅問題
請問備份落itunes再轉番落新機個下
有冇得唔駛用wifi重新下載過啲appe而直接由電腦過番落新機架？
因為屋企依家暫時上唔到網，太多apps用data又會好快用乾
麻煩各位高手

而家次次插3.5腸仔都叫你unlock iPhone
咩事

我揾到方法 用isafe開影片 再錄
頭先揾過d錄影app 廢到嘔

開咗靜音？ 唔得就要down d down片app
例如呢個

Browser and Documents Manager by Download Apps

用呢個上開片都冇聲
用isafe ok

係咪吹緊 ipad pro ios 就黎support mouse

咁屋企 一部ipad +一部 mini pc就夠晒用了

而家差個好d嘅file system

解咗靜音
原來唔單係safari chrome 都係冇聲

我部mini pc 係server, 有咩事ipadpro 做唔到就remote入去
support埋 mouse 就同一部 laptop無分別了

有無人個handoff虧虧地？
Universal clipboard又用唔到
係iphone safari開完tab mac又睇唔到
利申 iOS 12.3

3d touch㩒落去

返工黎講iPad multi tasking 真係差左d

希望未來有surprise

ios12唔小心升左，打電話個鍵盤變到好大好唔舒服，有冇計

係錄唔到

我嗰陣嘅解決方法係連去 mac, 用 QuickTime 錄

冇 要連wifi
除非你電腦有全部.ipa檔

唔好意思 唔知有無去錯地方
我部Xs max買左唔夠一星期 頭先發覺叉電卡好耐86%
之後重開機變90% 再用到變87%叉 又係卡住 再重開又變返90%

依家試左個幾鐘變左86% 咁樣既情況係咪拎返apple好

Yes

多謝解答
但介唔介意問多個問題
以我所知APPLE STORE唔會幫人做back up
其他大舖會唔會借wifi比我過apps？
但係佢地度back up完佢地係咪就可以access 到我啲back up資料例如相啊apps save個啲？

Apple store 唔幫你bakcup
但有免費wifi

有無Mac 撚？
呢排唔用延長線叉住電用部機，又無咗啲靜電感覺喎
update 啲乜嚟咁恐怖嘅？

我上次去胃訊trade
佢俾我企埋一二邊用自己電腦backup
然後用佢地wi-fi download啲app

點解apple wallet去到咁上下就開唔到出嚟 要重開機

原來有呢招，唔該晒
不過要諗計借部手提電腦番黎先

iCloud有位就最好 唔洗借電腦

想問下依到可唔可以問icloud photo 問題？

可以

近排 四月中
我就開咗個iCloud 200gb
咁我就backup 相

本身我就較咗上面 見佢話睇嗰陣都會
咁我琴日手痕睇下舊相
仆街了

根本冇load 過
D 相一直係360p
之後我拿拿較返save 0riginal 都冇用
睇過web iCloud 冇事
但手機係咪玩完？

你較返download original 佢要時間去download返 前提係你部機夠位

一般黎講 你開住wifi 差住電過一晚夜就乜都download返哂 唔會再俾壓縮檔你睇

咁我想問邊到出錯我先dl唔返d相
唔係省電用WiFi 都唔得

畀時間

要connect to power source

差住電放一晚過夜就得

我嘅意意如果我用上面嗰個0ption 都要等咁耐？

0ption 1都要係等就0kay？
我見上網有d case 係俾感歎號

想問下有冇方法係iphone 入面delete sync 入去既相？

上面個option唔使等 你部機一旦冇位就會即刻壓縮相片

但你係本身用上面option, 之後轉返揀下面個option 咁部機就要重新download哂原畫質既相 果度輕則十幾gb 重則有幾gb 視乎你本身有幾多相片
呢個background download過程起碼要一晚啦 (差住電+熄芒+過夜) 如果你好多相咪要多一兩晚

依家嘅setting
其實我應該做唔到0ption 2 所以我照用壓縮相
但問題來了
我load 唔到舊相

sorry未打完sent咗
load唔到舊相 右下個圈圈冇郁

冇記錯淨係可以成個folder del(好似係)

12.3 Beta 3彈App （由其Location Tracking Background app）同Safari Reload嚴重左好多
就算順同電好過Beta 2都救唔返

有冇巴打試過whatsapp backup唔到? 琴日發現原來對上1次backup已經係月頭
去到5%就卡住咗backup唔到，已經試過reset network connection, Hard Reboot iPhone, delete backup 熄icould再開 都係唔work

你個wifi vpn會唔會有問題
熄晒試下

Screen-off set永不，開住佢係whatapp backup嗰版睇住佢loaf,唔好攪佢就會backup到，whatapp個bug嚟，得閒幫手report

Apple Music 一日彈幾次
Safari 會成個畫面 freeze 左要kill app
仲要經常出’safari error a problem occurred with this webpage so it was reloaded’
藍牙成日斷
呢個beta 都幾唔穩定下

好我試下先，唔該晒
btw點樣report?

Safari 好嚴重下，可以係一轉App就Reload一次

有無人覺得FB成日reload
就算係睇睇吓都一樣彈上去reload
7Plus

係whatapp setting度有個 help>contact us
照寫然後submit就ok

用iCloud backup
Whatsapp 個內置係廢㗎

內置嗰個最有用唔係係重裝whatsapp都可以就咁restore ? Icloud backup好似成部機restore嘛

IG直頭出一出home就reload 都唔知佢咩玩法

係喎 咁我都take 個backup 先

我會係icloud backup到tick走whatsapp 之後用whatsapp入面嚟backup
咁做法我自己覺得好d 一嚟icloud又唔洗重覆backup一次whatsapp而哂位 二嚟又唔洗等icloud還原先有得用whatsapp 可以即裝即用即還原

你係咪冇開background refresh
我全程閂芒都成功backup

我開住mon無郁過 都係一樣upload咗199.2MB就卡咗

Kill app重來

試過晒了
hard reboot都試過

呢間公司淨係識偷資料
Apps又唔整好啲

最慘係fb有錢買人哋個app返嚟

成日reload搞到唔想再用

thank you
啱啱咩都冇做又冇事
一時時
我下次遇到試下熄vpn 先thanks

2位都唔該哂

Restore返12.2，放棄
彈到做唔到野

想將iPhone啲音樂備份落電腦度 有冇師兄知道點做 因為我啲都係上網下載拉落去 iCloud未必備份到

開iCloud library
你入歌係拉入iTunes 定點？

上網download完直接拉入iTunes

拉入iTunes 再駁總sync 定係用iCloud library sync?

我係take左手動管理和影片之後直接放落音樂度 而依家嘅情況係我重裝左iTunes如果再take多次嘅話會洗咗我宜家d歌

我太耐無理個iTunes setting
但係好似你可以喺電腦backup 個library, reinstall iTunes 之後再paste 番個backup library 過去就得

我就係有啲歌唔係iTunes度買 所以備份唔到落個資料庫到

要傳送呀

btw 好心join Apple Music 嗰d 啦
下下dl 真係成個唱片業俾你班人搞彎哂

唔得係正常喎，有版權㗎嘛

想問邊度買到其他色嘅正版airpod
Colorware信唔信得過？

其他色？

apple 幾時出過白色以外嘅airpods

Colorware做左好耐了 唔介意比多倍錢信得過

終於買左個battery case
雖然樣衰又貴同重 不過真係幾好用 手感唔算差 最緊要係可以快差同無線差

同問
喺街見到人戴其他色既airpods 只會覺得係戴緊淘寶嘢

應該唔關beta事 我12.2用safari都成日freeze左

岩岩就係Freeze
成個Background Memory Management痴左線

係喎safari真係好易reload

呢排真係勁密

會黑mon

想買部ipad比老母淨係睇youtube用 買邊代好

2018

最好問下會唔會成日拎上手
mini都有機會啱佢哋用

唔啱就而家Apple Store買到最普通嗰隻iPad
$2588/$3388就ok

係咪個個ios都出事

暫時我係最新beta有事

唔會啊 佢好懶要放係到睇 咁收工去睇睇先 thanks上面兩位巴打

+1, iPad Pro 10.5 4GB RAM
Safari 2 tabs 都 reload

買iPad pro 11 點買最平

出新一代時

你錯了...

iPad Pro 10.5係出11嗰陣都冇減

Sick ball

我都成日reload

請問有無人知mobile date度既photo其實咩情況先會用左數據

cloud下載原圖或者上傳圖片

iCloud photo album?

可能係咁，因為我早排開左optimise storage
唯有開左photo取用mobile date，留返有wifi先俾佢上下載

可能係咁，因為我早排開左optimise storage
唯有關左photo取用mobile date，留返有wifi先俾佢上下載

有冇ching知可以點搞？我求其download個免費app都話要驗證 但我撳完繼續都見唔到有得驗證

你係咪之前用Tap & Go果啲預付卡買野未找數或者張卡唔夠錢去扣，例如月費訂閱果啲

咪跟住去設定做返

又有新beta

LCD MON
8plus size
真係有種吸引力

唔係呀，頭先改完apple id password就咁

新beta已出

你去setting到logoff apps store個戶口再login過啦

仲未收到

有咩分別

部xr battery health仲係100%到底係點做到架 明明晚晚差過夜 有時候又差住電打機

我無叉住打機，但部xs上年9月到而家都係100%

點解你地會信到咁足同咁在意個%

講考古又點夠班se
明明xr 就係se2 黎

真係頂唔到oled隻色/mon

咁講真XR $6400 6.1寸mon又真係好難令人聯想到佢係SE $3000 4寸mon嘅後繼機
不過要平要細的確仲有賣$3800嘅7仔

se 64gb 本身係4288，係減減下先去到3000
我自已睇xr 同se 既共通點係，用當代最top 既cpu，閹走一d 無傷大雅既野，再以低價推出
所以一直都話xr = se2

肯定唔係，用SE點會用XR 咁大部機

後繼機係吸引用上一代嘅人買，用SE嘅人點會買XR
買8/7都唔會咁大部嘅XR

當年發佈SE嗰陣講咗話因爲有好多人鍾意單手操作同埋想整部入門手機比人android 轉iPhone
依家XR 個價錢好入門咩？可以單手操作？

對比起an機要行得順既機，個價已經入門
而且係可以單手用到

新Beta

上面負皮我嗰兩個負乜撚？
你可以覺得SE個market細又搵唔到錢所以Apple唔出係正確
你都可以話SE撚嚟到2019年仲停留喺2012年嘅世界好窮酸
但XR由價錢到個樣到size點都令我聯想唔到佢係SE2

單手用XR

我xs單手先叫勉強

2017 3條line: x, 8plus, se
睇返設計、價錢其實 xr 係8 plus 後繼機
不過cut走左d野，發佈前各大媒體都用 "廉價版 iphone x"形容佢
加上可能有人唔記得左仲有部8 plus 咪覺得佢係se 2囉
都係果句，我覺得一年半載後iphone 8換粒cpu就係大家口中嘅se 2

2017年line up係X 8(+) 7(+) 6s(+) SE
2018年就係Xs(Max) XR 8(+) 7(+)
我覺得Apple已經當咗7係SE

事實上係無得返轉頭
科技只會向前, 唔係倒退
成班SE 撚成日發夢自己FF
摺機都出左, 正式推出唔再係構思,
只係技術上問題, 等待再改善
未來既趨勢, 最多比你摺多兩摺, 摺細d
只會越黎越大
係由A1 比你摺到A8

唔換XR主要因為重過7+

max 都係單手用到

Xr 個mon真係垃圾

叉過夜唔關事

A0集中討論區

其實你用過未定愛聞mon?

到時賣$100000一部

用緊iPhone 8+ 依排係咁發熱 電瘋狂倒水 有冇人有一樣情況

今日beta 4 safari未有reload

仲有冇空白Tab

有冇人係低過100%?

Background App都係會傻

我用Arc做location tracking，個dev已經講明係iOS 12 known bug，到依家仍然未fix

A10同12其實差幾遠 我見最平個兩款都係差幾舊水

唔記得講係iPad

iPhone 7(A10) 同iPhone Xs(A12) 嘅分別
簡單啲就係快咗同慳電咗

又諗起盲測

咁好似平多幾舊買a12穩陣

有新買新

暫時冇 我覺得過兩日會有

有budget當然買新

如果你單手唔洗隻手要移位就撳到對角

咁你應該係Hulk嚟

咁又唔係，但移位都單手用到嘛

正 唔該哂巴打

最新iOS 12.3 beta 4 (16F5148a) 好似有少少lag lag地嘅感覺
6s Plus

食電左，同埋上網會白蘋果

我覺得啲動畫慢左，有時掃掃下會lag
題外話琴日拎左隻apple watch去整
今日unpair左冇錶嘅情況下部機慳電左好多

認真, 就係比個 case 整花, 好多 case 都會咁

JJ插沙求救
屌 點解我個Apple Music 啲歌詞係簡體

因為冇不停用藍牙Send 資料去apple watch?

銀色有樣好花左可以拋光還原到全新機一樣
BTW 用緊Xs Max銀色半裸跑

如果買二手機用愛思助手CHECK 準唔準

(Q1) 點解到今時今日 要power off任何iOS裝置前 都唔需要密碼passcode或Touch ID/Face ID？ 當然除了完全沒有電的情況底下

(Q2) 點解唔全面使用eSIM去代替所有實體nano SIM卡？

(Q3) 點解User唔可以有自由去set要有Touch ID/Face ID確認 先可以接聽任何來電？

而在遺失模式情況底下 只有接聽「特定電話號碼」才可以被豁免需要Touch ID/Face ID

希望 iOS 13 真係可以令 iPad 變得有用

Q1 既然冇電都會自動閂機 咁仲點解要set password 先可以閂機
點解Android可以係唔入password 嘅情況下係System Recovery mode Wipe 到機嘅資料？而iPhone 又唔得嘅

Q2 其實全球大部分人係唔需要雙sim 而且美國買機係會lock SIM card 一年或兩年 係得中國咁on9要雙卡雙待

Q3 如果你壞咗Touch ID/Face ID 要聽電話咪好煩 而且未入遺失模式 機主咪揾唔到執咗部機嘅人囉 android 幾時先支援要先解鎖再聽電話呢個功能？ 傳統電話都唔使解鎖先聽電話 咁要解鎖算唔算係退化？ 偷食出軌就買多部機啦 窮撚

我X反而覺得順咗，不過電用得好快下

我都想 個副芒功能好期待

之前買左 luna display 但其實好少用
希望真係會有真多工啦 floating windows 同可以雙開同一個app

起碼check到係唔係積木機(好似係)

雙開要解決notifications 問題同app extension

即係咩問題？

用緊6+
買部11 用一年trade in 換12 定買部XS Max 等12 好啲？

新beta終於搞掂safari閂晒所有tab之後個animation會疾呢個問題

我買咗duet用過一兩次就冇用

有無人用xs會有聽唔到錄音既問題宜家聽錄音個陣唔識黑mon 成日都要播出黎聽 無得貼住耳仔聽

係咪你芒貼太廢/太厚？

而家XR無左3D TOUCH
平時大家打字果樣簡入面D字
以前禁實個space bar可以簡,但而家好似無左

long press space bar

係咪遮住咗距離感應器？

9成係啦

宜家買iphone x 是否不智？

手細 xr大咗少少

明智的，啱自己用就得

不過依家比我再買我會買 XR
X 出個陣買咗 X
但 XR LCD mon 應該好啲

iOS 幾時先可以改一改notification ，改做an機咁

iOS 幾時先可以用到數字鍵揾contacts person

iOS 幾時先可以唔download email attachment

幾時先可以fix返個阻住哂既volume icon同埋incoming call唔好遮哂成個mon

點解唔可以係咁 press volume down button 去震動或靜音。

開會唔想震機可以點做？

apple個d維修方案係咪只限本地出售既iphone
日版美版個d整唔整？

點解會有痴線佬去理個on9

理論上係唔整 地區保個問題 好人嘅精靈會幫手 睇手神

其實佢數得出iOS咁多唔符合佢心水嘅嘢
應該要用Android先係

擺明Android 打手入來搞事
琴晚我又得閒咪陪佢玩

典型有諗法但係亂吠就以為幫咗件事，其實職場好多人都係咁

開勿擾模式

黃字嗰個先正心諗做乜9

Keep住係12.1.3 無升無事
不過個mon邊開始出現泛黃/偏色
係咪LCD mon既死症黎？
想當年部6仔又係咁，用左2年幾3年
最後要換機又係因為個mon呢個問題愈黎愈嚴重

真心好正 琴晚笑咗成晚 差啲訓唔著

見IOS 順就轉佐會, 但發現好多野android 好用D

google photo 向上推就睇到相的details, apple photo 就唔知點先搵到
(如果有人拎privacy 黎講就冇得嘈)

google photos有iOS app

佢個ios app都好用較好野 一開就識自己backup

我用嚟手動back d冇咁重要嘅相

Lcd老化，四邊都會泛黃。但8+都係出咗年半多啲，正常應該無咁快，正常咁用起碼頂到3，4年。會唔會係本身係陰陽mon? Iphone 由7代開始唔少陰陽mon的，尤其是大機。

我都係iPhone 5同iPod Touch 5出咗

5S都未有黃邊

大家換左新iphone之後舊果部會點處理
我部舊6S用左3年仲要裸跑個背殼花哂,而家拎左黎做鬧鐘

部7 Plus取代左以前放廁所既iPad mini 3，放便開片打J用

方便/放便便都得

個華為後門post做咩事

汪汪汪汪汪汪汪汪

test beta 鬧鐘 打機

有人唔做做五毛係抵俾人撚嘅

冇iPhone se2 /8E
感覺手細真係被歧視

心血來潮想買個無線充電板用，有冇介紹

X, XS

係咪細到4.7/xs都用唔到？我就唔係幾信啦

如果你單手嘅定義係要手指公完全唔洗伸出去都按到四角
咁的確唔會有機滿足到你

有reachability喎

平 求其ikea
想叉快啲又唔怕死 紫米
無限筆直壕 mophie
利申唔怕死

其實依家用緊12W牛原裝Lightning線同買多隻18W USB-C轉Lightning線係咪分別唔大

唔睇公司背景嘅話 紫米真心唔差

係 我有齊12W 同 PD TypeC
0-50只差幾分鐘

用緊xr 加個殼幾個月覺得好撚厚
個開機制用左套又唔係幾好禁，裸唔裸跑好呢

祼 利申祼 8

我部舊6S用到第2年開始覺得mon貼都麻撚煩就連mon貼都唔用
係幾爽,但係趺到個moon有痕同埋個背勁多凹痕

關唔關使用量事
除左平日返工 假期用成日咁濟
有時晚夜係床用用上訓著左
起身發現部機壓係背脊
唔通係壓壞左
不過如果係壓壞個mon
無理由兩部都淨係個邊變色/泛黃由怪嫁

5s年代已經係咁, 一耐個mon四條邊就愈黎愈黃, D舊機冇用擺咗一排攞返出黎開機就發現黃咗勁多

我咪講緊google 個 iOS app

我揾緊例子講an 機某啲位好過iOS 姐

講多樣野咪右面拉上拉落囉，尼樣冇apps 做到啦呱

我長開用mobile data sync
但有時返強國唔記得熄就仆街我用自由鳥幾個字就出notification話就到300MB

幾年前Google啲app iOS版係好過an版
但而家就倒轉

唔用擺一排都會咁
呢個問題搞到部機最多都係用到2、3幾年
除非換mon/唔介意

真心唔明點解圖片唔整個拉button
話就話有得search, 但你點會咁易Search到.....

睇書/PDF 仲死... 下下要向下碌40/50 頁

Mon同玻璃中間D UV膠水時間耐就會變質變黃, 死症黎

睇書/PDF
點會唔支援拉呢個功能 內置個book都支援嘅喎

電話簿都支援

時間地點人物景物點會search唔到

用 spigen airskin0.3mm薄

AirJacket都好薄 但一定要買磨砂 普通透明版本會甩漆

Safari 睇冇

中文名冇

終於明白，學到野
買機個陣想左揀右揀，想要部無偏色/陰陽mon既
結果用一排都係避唔到呢個問題

Website來㗎清 係唔可以當睇書/PDF

咁我又未入曬朋友個樣落電話到點揾人物

只記得16 年同你食過飯，去酒樓。你可以點search?

呢個世界有search 中文叫搜尋

Download 佐個pdf 都冇得碌喎？

係咪要去setting 到開？

睇pdf 要用book 黎睇先得？就咁開係冇

其實search一定快過拉囉

呢個case，最快一定係用地點搵，第二係場景，第三係人物，最後係時間，而用拉九成要搵5分鐘以上

我通常30秒至一分鐘內可以搵到任何諗到記得情景嘅相，而人腦對時間呢個條件通常都係最唔可靠嘅

Btw, 朋友樣係唔駛入嘅，a12 bionic chips 內置ai自動計到，你開另一張有同一個朋友嘅相向上一推再㩒落個樣已經會有佢其他相，當然畀返個名佢就更方便咁解

巴打入曬所以朋友樣入去？ 我用舊機長期熄gps，好多相冇location

你share 入去book 入面咪可以拉
支援拉係個app 唔係PDF PDF係格式來

首先要揾到同佢的第一張合照，之後先可以快速揾

咁我都係得閒入下啲名

咁用book mark 完野上去係咪合save 係個pdf 到，定係要用book 開返先有？

長熄gps就咪用smart phone啦，iphone已經可以set到用app先開gps, 其實唔駛擔心，影相唔開gps真係好笨，gps又唔用data, 荒山野嶺搭緊飛機一樣tag到location,唔明點解唔開

人名我都唔會入晒亦無必要，通常好fd嗰啲先會搵佢啲相啫，唔fd咪用上面提嗰個related 嚟搵囉

Q1 無電就當然無話可說

但我其建議的出發點是 如果有人拾獲 例如iPhone裝置 就能防止拾獲的人即時把其手提電話關閉 而物主就應該有足夠的時間上iCloud把其手提電話改為「遺失模式」當然需要eSIM的配合

點解討論緊iOS 你就走去講Android系統 我本身未用過 唔熟唔清楚Android系統

Q2 由於大家正在身處粵港澳這片土地 情況比較特別 令較多的人需要使用兩張SIM卡

Q3 但我其建議的出發點是 如果有人拾獲 例如iPhone裝置 就能防止拾獲的人胡亂接聽任何來電 以免洩漏任何個人私隱 例如期間可能有機主的投資銀行打來 內容會談及機主的投資組合機密資料 等等

咁點算？

Again, why the heck you like talking about Android dude? What are you on about?

最後有一點想補充

以上三條問題我都盡量使用中立的語氣去詢問大家 從而令大家可以進一步討論我其建議的可行性

但你條死傻閪就好似精神病發作 從你的回覆睇到很多東西 自以為是 以為自己估到對方好多嘢 自作聰明 捉錯用神 少少九唔搭八 根本完全唔知道對方問題的出發點

岩岩更新左最新facebook app, 覺得個app入面load咩都好慢

有人一直話Xr係SE後繼機，你隻手都應該要識進化到可以單手用Xr

我比左一皮就放棄左個touch id

見樓上條Q2笑撚死，又係未出嚟做過嘢嘅毒撚問

照咁睇未來人類應該會進化到拇指長3倍以上

遲啲會進化到可以單手將張A0紙摺到變A5

坦白講你又黃字highlight又點解點解點解
觀感已經唔係咁好
而且你問嗰啲嘢仲要連出名自由多變嘅Android都未必有你就走去問iOS點解冇
咪俾人覺得你踩場囉

Q3都好笑啦，既然係咁重要嘅資料銀行會唔做身份核對就講嘅

咩叫「人為疏忽」？

投資銀行係其中一個例子

又或者有朋友打來 拾物者有可能假冒機主 然後叫對方過數？ etc.

太多人無腦 唔小心 careless 好少起疑心 大有人在

即係我的建議太過安全 太過煩 唔需要咁安全？

由佢單機啦
佢講嘅野Q1&2係冇必要 Q3銀行又會對資料 自己都隨時會答錯 何況仲要係外人代答 邊可能過到檢查

坦白講

個情況就好似我地去講 中國大陸有咩問題 對中國大陸有咩建議 本身句說話好中立 出發點想改善 make great things even better than ever

然後班「五毛」同「愛國大中華膠」就突然衝出來 大叫 「你個死漢奸 屌你老味 中國大陸好差咩？ 美國🇺🇸都係咁樣啦 又唔見你出聲？ 美國都做唔到啦 維穩mode突然啟動」

想請問點解你要睇Android面口？ 點解iOS唔可以比其他系統走前幾步？ 因為人地無 所以我地唔會有？ 因為iOS已經太好？ 唔需要咁好？

也許Steve Jobs死了 大家都習慣了Tim Cook的「夠好啦 唔駛點改 太好無咩用 走到咁前做咩？ 前瞻性無咩用架」

會唔會蘋果迷比較防衛心重 時刻都要keep住有人挑機嘅mode？ 攪到好難真心討論建議？

放鬆下啦 朋友

Tech nerds 覺得自己冇人打電話俾佢，所以雙sim 就全世界人都冇用

既然人為因素咁大影響

咁點解全世界都冇方法防止人為疏忽依樣嘢

就算你有冇唔見電話，機主本身就唔會中假冒

問題根本就係人類本身太多其心不正嘅人

有冇得你自由SET根本就唔會防止到，而且SET咗只會更唔方便，弊大於利，同埋安全性問題Apple係唔會俾你有自由選擇嘅可能

想請問點解你要睇Android面口？ 點解iOS唔可以比其他系統走前幾步？ 因為人地無 所以我地唔會有？ 因為iOS已經太好？ 唔需要咁好？
呢個世界冇絕對好定唔好嘅OS，有人鍾意Android咩自由度好高但好鬼複雜而且冇咁安全，有人鍾意iOS咩都定死哂但簡單直接而且安全啲，所以呢個只係習慣／取向問題，如果iOS改到成個Android咁，就唔再係iOS，就會流失用戶

也許Steve Jobs死了 大家都習慣了Tim Cook的「夠好啦 唔駛點改 太好無咩用 走到咁前做咩？ 前瞻性無咩用架」
Tim Cook年代嘅Apple先至冇性格＋亂改啦，跟M$出可以用keyboard+pencil嘅iPad Pro，見7寸tablet好賣就出mini，見大mon電話好賣就出4.7/5.5/Max，個iOS又改到成個Android咁

會唔會蘋果迷比較防衛心重 時刻都要keep住有人挑機嘅mode？ 攪到好難真心討論建議？
1. 提出建議應該要去Apple個feedback page而唔係呢度
2. 呢度其實成日都屌Apple啲嘢愈做愈柒，又覺得有啲嘢真心Android做得好啲，但都keep到和善討論氣氛，就算一開波屌你嗰個巴打平時都唔係咁講嘢，所以可能真係你嘅用字令人覺得你搵嘢嚟挑

Q1 你可能唔了解Apple Lost Mode
Lost Mode係只要我SET咗，就算有人熄咗機，下次着番都會入Lost Mode

如果你話驚機主搵唔番，咁就算執咗嘅人冇可能熄到部電話，都有以下可能性
1. 你未搵番到屋企電話已經冇電
2. 你未番到屋企執咗嘅人已經拆咗電/賣咗拆件

所以根本有冇得Unlock to power off都唔會對事情有太大幫助

Q2 因為Tim Cook冇Steve咁有信心或者籌備完善去推全esim

屌Tim cook一個就夠

麻煩樓豬下次開post,加埋Q1, Q2, Q3，等班ifanboy 覺醒吓

原本都唔想覆，但係死唔斷氣

其實我覆完都覺得自己真心咗

理性反擊

啱啱更新完個Facebook Apps覺得幾好用幾簡潔

終於肯跟iOS 11 UIUX Guideline

上面啲 reply 太長唔 quote
不過講到雙卡雙待都要加把口
除咗支那之外香港/台灣都有好多人用雙卡雙待
無論係公司+屋企/朋友 打電話+上網 定飛嗰陣 香港SIM+旅遊SIM
台灣嗰邊仲有 電信三雄是但一間+台星/亞太 嘅組合
需求一啲都唔細
無可否認 ESIM 響未來一定會取代實際 SIM 卡
但響當下呢個年代佢嘅選擇唔多 價錢又貴 支援嘅機又少
Apple 都係破例俾港澳同支那機有雙實體 SIM 卡槽

至於美國 SIM Lock 關香港人叉事咩
拎嗰 context 差天共地嘅國家同香港比 根本就冇可比性

大把人希望公私分明用雙sim
我識D歐洲佬，印度佬個個都雙sim

真心，你咁多建議點解唔自己submit 上apple feedback呀？係度講美國蘋果又唔會有人睇到嘅，而你on9定天才都唔係由我哋去評論喇，我哋要求咁低，諗多啲都唔會呀。嗱你submit上去，係正嘅話唔定蘋果會請埋你呢，隨時坐係steve jobs隔離呀，good luck

睇唔明呢個裝置係點玩？有冇巴打識？

上星期有個Genius Bar appointment 已經同個天才職員詳細反映了 佢話會submit上去

你個人要求低係你個人嘅事 就唔好拖所有人落水 咩叫「我哋」？

香港最大嘅LIHKG嘅手機台 個post叫「iOS集中討論區」 原來都唔係太適合用來討論 用家對iOS嘅睇法及建議

咁請問what the heck is this place for dude?

令越多人去討論個建議 係唔係有可能令更多人去思考? 從而去令更多用家向蘋果公司反映其建議？ 可能太少數用家有提出 令蘋果輕視 變成low priority 拖得就拖？

你識教我一條龍點做 根本就係仙人指路 應該係世外高人 臥虎藏龍 你同Steve Jobs都應該升咗仙 平起平坐啦 😇

我用咁多年蘋果產品 都唔知蘋果有個地方for大家去提供產品嘅feedback

你一講 當堂嚇撚死我 手都震 心跳都快咗

想iOS點改其實都講左好多次，
依家還掂iOS係會拎番android功能放番入iOS入面，最多都係等一兩代姐

如果講真係急用，我比較想用三星果個「Dex」（Nokia 950出過)功能

Feedback有followup㗎喎，做咩要借刀submit呀，浪費咗你呢個天才喎，其實我建議你不如自己開埋個討論區啦，專搵啲天才一齊討論咪幾好

個盒擺香港
當你去日本 你係嗰邊有network
有人打你個香港no. 佢會經個盒send去你電話個app度

就咁睇冇乜用 有咗其他通訊app之後都冇乜必要 除非你做大生意

點解D人講講下就走鬼咗 之後就第二個人走出來回覆 好似玩緊接力賽 無限loop

呢個世界係咪未有dual pd嘅叉電

火牛就有

咩叫做講講下走咗之後第二個出息嚟回覆？
你當呢度真係Apple CS portal咁會有專人坐定定one-on-one答你問題俾你話？
唔怪得你一開波會黃色highlight+點解x3

sor我係搵緊牛
但你呢隻可以掟死人

Anker 有 60W

國巴加油努力 我己經唔想理佢

D柒頭就咪理佢啦
Block 7算

我都係得閒先回兩句
最怕啲覺得自己高人一等
其他人唔會思考嘅人

佢expect呢度嘅人要好似番工咁聽佢話俾佢屌咁回應佢對Apple嘅不滿

Apple store 班精靈都唔會聽佢up咁耐啦

無啦啦連唔到藍牙耳機
(iOS 12.2)

屌你老母一入黎見到成版又長又紅又黃阻撚住哂
一野block咗舒服哂

俾人對爆咗就話人接力

佢估個個咁戇居陪佢「討論」

BTW，佢已經冇視咗我個PO，Game已完

有冇reboot再試？

更新咗d咩，唔見有唔同

要點先有更新？😰

之前買左隻4k mon而家買埋張vega 56返黎唔好問我點解買amd

有冇巴打開始身痕裸機部x
手感幾正

X同MAX都係一開始就裸跑
貼都冇癡

應該分批

啱啱update咗 差個darkmode

我xs已經開始想裸

頭痛，明明加左聯絡電話，但來電顯示唔到人名，求助。

我第一時間update app

都冇 😰😰😰

有呀， 都係連唔到，search都搵唔到個耳機

咩藍牙耳機

有無巴打去台灣用過airsim?

iPhone XI 最趨近實機渲染曝光，先來看更精緻的三鏡頭設計

聽日係咪可以 pre-order Powerbeats pro

想問下我部機未過ITUNES
可唔可以直接用ITUNES BACKUP
我開ITUNES佢SHOW 歡迎使用新的iphone
我驚會洗曬我啲野

諗緊買咩色 白定藍
如果支援埋降噪就真係完美

聽日pre order 好似得黑色

H1 + 入耳已經好滿足

係 要等到夏季先有 到時就新iPhone 新耳機
今次仲唔溝死士多班女精靈

唔關事 佢server分批派
ig都係咁

熄咗嗰d咩自動同步先

國巴真係好有耐性

俯家fb app仲會否搞到部機又lag又熱又慢？

之前轉左用friendly+幾年 好耐冇用過fb app

Aviot te01d

lag又唔覺 本身好少用 見有人話update介面先開嚟睇下

Update好似無咩大分別
只係介面主要變晒白色
如果黃mon/陰陽mon機真係大獲

搞咁耐我仲未收到update…

Google search完野，正常history咪會show “ (搜尋結果) - Google搜尋”ge....
衣排search完都淨係show link....

Sorry for 1999

之前見到較高亮度然後降低白點值會無咁傷眼同唔頭痛 想問咁樣會唔會比較食電 係咪照食緊高亮度嘅電

個mon冇咁光點會食多咗

邊間啲精靈高質先

佢哋會唔會喺唔同舖之間輪更

有耐性到佢都頂唔順要深潛

我已經有65T同AirPods 2
買多對Beats好似好無謂

咁睇下對Beats取唔取代到65T

好易變烙印戰士

我等其他色出咗先決定

對藍色幾靚，但真係好似助聽器

係時候戒下facebook
依家facebook真係好冇營養
拎啲時間睇medium好過

我想買綠

戒左好耐
上ig 睇J 圖好過

我會等評測出哂先
反正有對e8 for 平時聽歌，同有對soundsport free for 做運動

肯定係IFC

對B嘅音質其實冇期待 只係佢會比較方便係iPhone 上面用

岩岩新入坑，買左ipad, mba, 再加埋之前部iphone
有無咩要注意
有咩正function 正app 求賜教

買咗邊部iPad??

入Apple會冇咩要注意
預定啲錢買哂佢全套產品就得

air

有冇人用appvalley
信唔信得過

換mini 5

個.ipa檔任佢地改 加廣告又得
唔肯定ok

買埋airpods,watch,tv,homepod

想問macbook 叉住條線黎用定discharge 到咁上下先charge 番 舊電先襟用d?

叉住，叉滿會直接係火牛到攞電

叉到100%繼續插住用
cpu又快d

岩岩回復左部xs，個語音輸入法唔見左
點拎返出黎？

iphone ipad 個啲係咪都係插住好啲

部5s近排成日自己關機，最後我一開機就咁

debugger message: panic

應該要整 但應該換機仲好

有無人個waffle 壞左 subscription? 播片無問題 只係subscription page 無限refresh #無更新

提你要交會費

應該唔同玩法

即係反而唔好插？
我成日插住

竟然係認唔到部機Platform而Kernel Panic
快手整啦

唔係 我都係長期插住 冇事
不過唔知iOS有冇插電直接拎火牛呢樣嘢

點睇private ig

收到Facebook 新UI 好柒
個效果同message setting 果啲一樣 左上方有個大大隻加粗體字嘅facebook

今朝起身就見到多左佢，請問點整走佢

我都係 唔想理咁多野

Mini5

Setting > general> handoff (off)

follow

一開就發現到有bug
睇唔到group page
撳入去全部gp都係空白

Fb=content farm互相集交，再加少少personal account share content farm/自己嘢

我一直都無開hand off 架...
佢係間唔中出再, 右上角仲有嗰鬧鐘仔, 都唔知咩意思

蘋果表示，Powerbeats Pro – 完全無線耳機，目前尚未正式發售，Apple Retail Store 將會在 6 月才能有實物讓消費者試用，而 Online Store 雖然未能提供時間，不過會率先在 Retail Store 前售賣。(因此筆者推斷還是有機會在 5 月推出的。)

以前叫proactive, 而家係siri suggest, 佢分析咗你大概幾時開呢個app就會suggest出嚟

6月試聲

Dark Mode for Safari browser
幾得意 直接將個網轉darkmode

點用? 每去一頁都要㩒一次去轉 Dark Mode?

係 類似reading嗰個mode
因為唔係個個網support reading mode

終於叫人係英國買咗ikea插蘇 可以叫siri開冷氣

Push

想問下 我無用開apple music, 但會入歌落iphone, 咁可以點輸出去homepod?

有10.5就買10.5 因為你攞出街嘅時間一定少過係屋企用 芒同喇叭點都贏 A10x又未去到差到用唔到

加上白印問題應該兩部機都有

Mini 仲有白印 唔係吖 垃圾蘋果

其他色都唔知要等到幾時先有

唔知有冇用

部iphone8 沒有服務咗2日 換咗新sim卡都係咁
係咪壞咗主機板？

10.5 pro好少拎出街

Airplay

Apple知道有嘢 加咗隔熱 都唔認10.5pro有事

哪有錢

多數扑槌 pro 10.5
問定有無 smart cover 替代品先 原廠差唔多 400 蚊真係

另問有咩 lightning sd card reader 好用 定係買返 apple 算

Apple個file system廢㗎喎
買sd Card reader只會哂錢

去旅行，舊單反無 wifi 又唔想帶 macbook 去可以過住落 ipad/iphone 度先嘛

想問下邊到仲有Iphone X

之前用Go Pro過相都覺得好撚煩

岩岩岩岩幫部iPhone Xs 換mon貼
換之前拎左去沖一沖
貼之前熄機換左張新既
之後開機無問題
過左陣佢自動熄機
過左陣又開左機
岩岩又怎自動熄機

我想問係唔係玩完了。。。

沖一沖係沖水？
Apple iPhone 防唔防水係考人品

係呀。。。
我可唔可以話開唔到機就算

拎mon貼送果d濕紙巾抹了抹咪算囉

唉 諗住乾淨呀嗎...

其實果d濕紙巾+除塵貼細心痴多幾下都夠乾淨

試水紙應該濕咗
你check check 有冇變咗粉紅色 (SIM 卡位)

岩岩睇完
唔覺有變色

唉 好

試下用風筒吹或者放落米擺一晚
當年iphone 3g跌落馬桶都係咁救返

如果部機死哂就似係玩完
但開下熄下嘅話你可以試下backup/restore部機
我之前部6s試過濕完水成日亂reboot
Restore完就冇事

開得番部機
但係變到咁係咩事

恭喜你中獎了

下
姐係入左水?